[金鐘55倒數三星期］台劇 想見你 映後討論(14）及連登柯佳嬿Fans Club

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜想見你團隊入圍
第55屆金鐘獎 六項大獎

第55屆 電視金鐘獎 會係9/26 舉行
到時三立都會台/公視 Youtube Vidol都會有直播
一齊為想見你團隊集氣！

大家可以download定金鐘55既app
留意金鐘既消息

預祝想見你團隊有好成績

台劇 想見你有冇人睇緊

台劇 想見你映後討論2

想見你映後討論3

［想見你 不見不散］想見你映後討論4

[推到金鐘 鳳南小隊Forever] 想見你映後討論5

［所以暫時將妳眼睛閉了起來］台劇 想見你 映後討論(6)

[推到出電影版] 台劇 想見你映後討論(7)

［佳嬿仙女我愛你］台劇 想見你 映後討論(8)

［柯佳嬿/許光漢/施柏宇］台劇 想見你 映後討論9

［推到橫掃金鐘獎］台劇 想見你 映後討論(10)

[迎戰金鐘55] 台劇 想見你 映後討論(11) 及連登柯佳嬿Fans Club

［9/26金鐘55］台劇 想見你 映後討論(12）及連登柯佳嬿Fans Club

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

留番個劉明

笑死 第一次開
我頭先搵唔番自己個主題
要喺13嗰度撳番入自己個名裡面搵

韻如留名

Gif圖送上
唔準笑

以為你會post link
我都係㩒你個名

笑死咩
第一頁就放笑彈

忍唔住笑左

她的頭髮也跟著一起爆炸了

po唔切
啱啱發布嗰下已經被1001了

第一集呢幕爆炸好有cctvb既影子
雖然嗰陣拍既tvbs既大股東仲係cctvb

如月新post番名

真係 令我諗起越南越愛嗰套劇

你真係整咗第二張

好好笑呀屌

第二張
真。打格仔

舊ac post過，post多次先

屌

三個韻如輪住講野

真係好似自言自語你明唔明
明明唔係我講 但就好似係自己講咁

咁你咪好忙！！
得一個雨萱但要穿越去三個韻如嘅軀殼裡面

我明啊
我都要望下個名邊個打邊個

好攰
每日訓醒都唔記得係邊個韻如到

然後每日起身都發現有新嘅韻如出現

叫
陳韻如珠如寶
仲好

我幫你地打枝針 就唔洗咁麻煩

韻如無處不在

我拜託你殺了我

會痛嗎

又或者

陳韻如夢幻泡影

好淒美好有文學藝術氣息

改完 老妖就可以改做

謝芝齊人之福

咁多韻如

韻如會唔會精神分裂
謝芝齊人之福 幾好

已經分裂咗
仲思覺失調埋

最重要唔係鳩題

全部都好貼題既

依家有種感覺好似以前睇星爺d電影咁
會有人識接下一句

係 好正
仲要一講就明
唔洗解釋番點解會有呢句嘢嘅存在

又唔係作文比賽
自己鍾意就得

因為星爺既戲大家都睇好多次
睇極唔厭
我指功夫之前既戲

就好似想見你咁
我地都睇極唔厭

係 但只侷限於呢度可以無限咁講
對住其他人咁講嘅話 真係會被以為有病

真 功夫之後真係麻麻。。
所以遇到鐘意想見你既大家
又一齊吹水 討論好正

等我又嚟玩食字先

你既達達呢

明明我對上一次入都仲討論緊迫降同想見你仲有金鐘後，再入就開埋新post
我都係唔改名廢事大家認唔到

達字諗唔到點食

我又改了

又爆

改啦改啦
之後報上名來就認到嫁啦

你唔幫我地打針啦？
係咪做心理醫生做到能醫不自醫

我已經改唔到 下個月先改得

對班長個笑容有陰影

唔使改啦 呢個名正喎

十三姐 你好

十三姐係邊個

我記得之前見過佢 但佢唔係活躍用家

我嚟

有機會cap到了

唔怪得之前冇印象見過如何回到當時
原來係另一個分身

救命！！！！
陳韻如collection

個名嘅字數仲要由短至長

轉自ptt

想知目擊者係咪好恐怖
去維基睇咗簡介
想睇又怕會嚇親
利申平日唔睇恐怖片

好多ptt網友都認為
金鐘應該增設
原創戲劇主題曲奬
我都覺得應該要
不竟金曲奬未必可以照顧咁多其他因素

誰是被害者竟然有咁多

新ac嚟，明明之前冇咩人討論咁，而家兩日一個post

有冇邊套佳嬿嘅劇值得睇
除左小資必娶同想見你

宇真原本係邊個

大製作 題材突出
都正常
想見你只不過係無技術獎...
雖然我覺得想見你後製好好....

獅子女 紫色大稻埕

睇完誰是被害者都會覺得係競爭對手

又唔係恐怖
係有啲位會緊張
同埋最尾有血腥畫面

肯定肯定唔係靈異嗰種恐怖

如果真係被佢贏咗
咁我就服輸 走去睇一次套劇啦

呢套劇真係岩陳韻如睇

初初睇既時候
有一幕係廢置大廈俾人燒屍
見到佢地既道具
都覺得真係好pro
加上劇情真係幾好

林心如..

係 佢地道具真係幾真 好pro 好有心思
但想見你都好有心思

題外話
王子同stephy既異地戀都keep得幾好

小品vs大作

我好鍾意佢嗰句
「有些人活著時沒人在乎，死的時候就很多人有興趣」
之前睇過小說背面見到

可能套劇會令到韻如們好有共鳴
但打算等埋26號結果先睇

我都有一直keep住follow佢地

好想買嗰隻莫比烏斯環造型戒指
前幾日見到有特價
圍番好似6百幾港幣

雖然覺得王子做戲一般
但係見佢之前訪問
要幫老豆還債
加上佢型象都幾好
對佢都多咗好感

好想試佢間手搖店！

自己覺得鍾意就買吧
當獎勵吓自己
不過會唔會諗起劇情
會唔開心

試唔到佢
試下佢女朋友個間先

我反而想試lulu同小樂嗰間
之前飲過丫頭嗰間 都幾好飲
飲蜂蜜普洱

之前會覺得戒指唔應該自己買俾自己 要等人送
但宜家已經開始放棄相信幸福
所以都係隨心吧

好似開咗無幾耐？

見到覆活啲花絮 佢地一齊去玩
佢演藝圈入面人緣都好好

我淨係知道有間嘢叫一口丫丫
但好似係stephy開？

佢同毛弟都幾好人緣

我唔知叫咩名
剩喺前排睇到 佢開咗間手搖

我都有買戒指比自己
我反而覺得如果自己有能力買自己想要既野唔洗靠人地買

之前台北開 早排旺角先開

都係
但我之前會覺得人地送嘅話就係被愛嘅一種
對方都係因為好愛自己 先會送
而且戒指係代表約定(?)
所以感覺浪漫啲

一口吖吖

香港巴

我食住飯睇第一集溶屍嗰幕

但我比較接受唔到收到戒指做禮物
除非係求婚
感覺送戒指好似太神聖 又有承諾 包含左好多意思咁

又係題外話
除咗《返校》12月會出劇集版
之前有講既《比悲傷更悲傷的故事》
都會推出劇集版

雨薇同埋《罪夢者》王柏傑擔任主角

黎緊十月尾 三立/台視都會有新華劇《天巡者》
接《浪漫輸給你》檔
聽講係台版鬼怪
近排都見三立開始宣傳
主演都係雨薇 同埋 好耐無拍劇既賀軍翔

我反而唔會有影響

只限台灣

你又啱
送嗰個好容易
但收嗰個 會因為收到隻戒指就慢慢產生好多期望
但偏偏好多時嘅失望就係因為一開始過多嘅期望而造成

人類把空氣污染的還不夠嗎

大自然是會反撲的

對對對

唔講以為睇緊National Geographic

小美

係etv

啱學生睇

可能係GREEN PEACE 資助拍出來的教育片
剩係聽到依句都FEEL 到套野幾唔掂

竟然係咁
唔係捐款 反而去Sponsor

大海是神秘的，它孕育了生命，也藏著許多未知事物；而人們尚未警覺，不斷用文明摧毀自然，將受到大自然的反撲。救難隊員阿傑（王陽明 飾）跟同伴在狂風暴雨中救援一艘觸礁油輪，卻遇到頑抗不願放棄的船長，同時一個黑影從深海出沒，把所有人都拖進海裡，倖存的阿傑從此背負著同僚死亡的陰影，變得頹廢喪志。多年後，阿傑克服陰影再次登上漁船，卻遭受船員阿泰（鄭人碩 飾）、副船長阿丁(李李仁 飾)等人不斷挑釁。某天，眾人救起因遊艇翻覆落海的小菁（柯佳嬿 飾），船上因為小菁的闖入產生微妙變化，船上開始意外頻傳，有人落海失蹤、有人意外死亡，食物跟飲水更遭到破壞；船艙因為空間壓迫，空氣跟食物的匱乏，人們開始鼓譟驚惶失措，從互相扶持變成自相猜疑。

好有教育意義

小菁=海龜

我撐到第5集

睇緊如月

其實有啲位都好睇嘅
見到仙喊會心疼
但王陽明真係令人感覺好鹹濕
遲啲有有一幕會係佢慢慢除咗仙件吊帶
然後不斷啜

下套想睇如果愛重來
但支藝就嚟收皮咁點第日係咪冇得睇了

我仲睇緊好開頭
如月仲未出現

我打算遲啲會螢幕錄影晒咁多集
但VIP限定嗰啲冇得錄
都唔知可以點
破解唔到

Yes 不嬲唔鐘意佢

佢出場個look好qq！

又性感又型
飛車嗰度真係殺死人

如月飛車 （？）

架車好柒呀頂

屌
我覆錯咗
型同性感係講緊飛越龍門客棧

覆錯
如月咁優雅！

佢有啲表情幾似蔡環真

如月飛車
我諗起日本2ch
如月車站個城市傳說

韓國人都好似我地咁 入戲太深

一search俾幅圖嚇親

大稻埕睇落唔係好吸引

好彩未search

好好睇
睇依套嘢唔係淨係睇柯仙咁簡單

如果你對台灣歷史有啲認識嘅話會好啲
加 你要接受到成套戲嘅演員都係講台語

我本身都覺得唔吸引
依家睇左1/3覺得都幾好睇

我完埋套我的未來男友
會去睇

真係 對眼離開個電視一秒都唔得
一定要睇住個字幕
如果唔係就會跟唔上

我嗰時睇完紫色大稻埕.
根住就去咗台北大稻埕

正 其實真係幾靚
仲要有機會可以去
我地睇完想見你都冇得即刻去台南

邊道有得睇?
其實有冇邊道有台灣既劇集/電影睇? 俾錢都冇所謂

呢套yt有
近年好多電視台都有放劇上yt
三立/tvbs有官方放上去
你想睇三立劇 可以dl vidol app
其他就轉台灣vpn
去Netflix/My Video/kktv......好多好多

YouTube 爛片 飛住睇
就嚟頂唔順

THXTHX.

去到既話即刻

今日台北流行音樂中心 開幕音樂會
有lala 娃娃 同埋魚丁系
好羨慕人地 有個好場地
又可以照搞活動

邊個叫我

頭先唔小心搭錯線啊我～
所以要安慰番如月
唔好擺錯佢喺龍門客棧
會被人蝦

咁快頂唔順！
遲啲我們發財了點算！

呢套我唔會睇第2次
雖然我n年前睇既

龍門我都未睇
係咪應該睇獅子女先

魚丁系
真係除左羨慕都係羨慕

獅子我都未睇啊
但我覺得可以磨練下
睇咗龍門先！

好想聽青峰唱live

獅子女好睇
龍門未睇

獅子女好睇

Yes

恭喜 終於一連

好想俾佢錫

王陽明

D 細獎比曬netflix果d

好唔捨得佢被王陽明搞

天巡 似膠劇

佢成個角色都好on9

西門町

不是因為對這世界太過失望
而是對這世界有太多的期望

原來得9集

係 憑咩食柯佳嬿親手整嘅蛋包飯！
食完仲要離棄佳嬿！
搞到佳嬿喊喊！！

錄SCREEN唔得?

頭十幾集可以
但尾幾集就話有版權唔俾錄

暫時唔知 希望唔會啦
見8點檔女神曾莞婷都去扮鬼

點為之有啲認識

台南去過一次 冇車走唔到遠
主力去左安平 白糖粿 果度

大巨比人屌到死死下

係咪西門町

多謝馬英九

佢DETECT到咁勁

真 去親都要租車
同埋唔好意思咁要台灣朋友車我地

唉好掛住嗰邊早排旅居嗰陣覺得冇乜特別，番到香港又開始懷念

跟住有日 都係行下 孔廟果邊D古蹟
林百貨 果時都仲整緊

但係我仲未去過林百貨
有兩次plan咗去
都係無去

安平住喺嗰度好正，日頭雖然好繁忙，但一到夜晚嗰種寧靜好舒服，離市區又唔遠，係旅遊區少有可以享受到寧靜地方

台語ok啊
btw係咪有套勇敢說出我愛你 好唔好睇

之前跟學校去 住正林百貨對面
安平係咪即係安平老街個到

對呀

一般

好鍾意好多日式建築

我諗 大概知臺灣日治時期係咩一回事同埋知道蔣渭水係邊個都重要嘅

莊凱勛 好撚型

咁值唔值得睇

兩集 棄咗

麻麻地小美投入唔到 佢啲戲⋯

我覺得如果有得揀可以睇左其他先
前面都還可以 後面真係

係 唔知點解Google map可以影到一個人一架旅遊車都冇

對呢套期望不大，之前睇過記者會講過嘅大綱
硬係覺得講鍾馗有啲伏咁

好想睇其他台劇
但一冇佳嬿bb就冇乜心機追

又改名嘅
頂以為新人

台南保留得極好，上至政府下至民間都好有心鶯料理 赤崁斜角巷呢啲冇乜人去嘅勁好影相神農街都好多本地人同學生去影畢業相

其實佢一般到
我都唔係好記得劇情
Yt有 你可以睇睇

學校去台南 冇去埋 安平?

台南要一堆野咁行都係 安平 同 孔廟 兩個位

夜市當然花園夜市 台南既人流聚集就南方公園果邊
以前D簽唱會都係係果度搞

台灣做保育真係做得好好
台中車站都係一個好例子

有雨薇我都會睇既

有啊 自己旅行有去
跟學校都有去
但唔肯定安平個到有幾大

可能因為安平本身係工業區，所以旅遊車去到安平多數會喺安億橋安北路直踩入老街附近，安平基本上都係呢兩大路多人車，收工後夜晚就真係得番居民

我都係
我睇嘅所有台劇都係為佳嬿而睇
其他完全冇心機

無記錯花園好似開3日定2日
逼到hihi
但係燒大隻魷魚同埋芋頭麻薯冰

台灣嘅軟實力有好大發展潛力，兩黨又有共識做保育，真係羨慕

邊個嚟
我真係就黎要cap晒你地嘅連登用戶號碼嚟認人

佢係 重新出發

好似係呢間

佢哋幾個夜市輪流開，花園係最大嗰個，仲有武聖同大東，不過檔販係7 80%重覆所以去咗花園基本上都去咗大部分攤檔

你預咁大

唔計 綠色隧道 同 億載金城

趕到返屋企睇

台南對上一次都4年前
想再去
呢幾年都係中北部

我諗應該都有行左八八九九

我等聽日或者星期一yt

果次專登試華航首航開HK去台南

咁啱碌到

好想去話要去踩點 講咗就半年都冇得去

用左6個鐘時間

都好似係七七八八

係呀，夜晚更加靚，之前去有幸撞正月津點燈，靚到唔捨得走

剩係去過台北 台中 高雄
好想去嘉義同台南
支那

之前去咗高雄 飛咗台南
之後讀書係台北希望有時間南下

值得呀，除咗交通比較麻煩之外食玩行都好好
中北部嘅夜生活啱一大班人去多啲

好想去花蓮宜蘭墾丁

我都同意
起碼唔吸引我
可能覺得浪漫輸給你幾好睇，唔捨得

有既 星期五六日

等睇聽日青風帶曉恩去下一個故事
（雖然曉恩唔會應承）

要睇個劇本點 都會俾個機會既

之後可以考慮留係台灣發展

高雄都唔錯近幾年發展好快，但感覺似行雙北市嘅方向
台南嘉義都比較鄉村型少少，值得試下

有時真係覺得楚楚好煩

心機婊

我記得我係咁行 都幾順路
開始位就係搭公車出入個點

換走左條魚
一定更加好

搵個星期六日去都得

來去住一晚

台北讀邊間?

有打算

大前提係人地要請我 同埋香港真係爛曬 爛到我唔再留戀

有得揀我都唔想去歐美
我想stay係台灣

讀邊科？

未知 但plan咗係國立嘅因為好少位 如果國立唔收我 我可能就唔諗去個邊住

same here
有得揀都會揀台灣
去過歐美真係唔鐘意
有frd話不如識個台仔嫁過去

其實呢句好無謂
為過去而嫁

我好多fd都想移去台灣多過歐美

我留係個邊都唔知可以做咩 佢地唔似缺依種工種

我想係一個同香港人share同一個普世價值嘅地方重新開始

真 我勁後悔
如果早一年播想見你就好

畀心機儲錢試下投資移民
嗰邊朋友話呢幾年啲香港人都係咁
特別多人買花蓮啲地，可能過幾年就有個小社區都未定

人地會唔會當我地係 「蝗」

突然諗起好多支那人買走北海道啲地
俾人形容係 買成 自治區

睇過最化算移去台灣應該都係投資移民
但可能真係要好多年先儲到600百萬TWD
買地都得咩？

又唔係好覺，始終佢哋買地多，樓價就冇乜點升，反而地價就升咗，同埋其實好多花蓮人都想有人幫手發展，因為東邊長期係國民黨執政，啲錢難啲落到去嗰邊

好睇你去到既心態
要融入人地生活可能好難
但係唔好用好似支那人
有錢大拎晒既心態

係架
但而家無咩佢嘅戲份，舒服哂

有朋友老婆係台灣人
聽佢講桃園新樓花都係百幾萬hkd

早幾年都仲得不過今年開始有收緊咗要求同審查，但詳細內容仲未知，可能要問下啲中介

準備睇三立強項
商戰

講真 都唔少香港人好閪好cheap

麻麻地睇呢part
我淨係想睇曉恩

呢樣不嬲

青風曉恩

最近新聞都有提到桃園係多咗人選擇居住嘅地方，一嚟近機場有升值潛力，去雙北又方便，加上空間又大啲舒服啲，台北近年樓價太高，有啲人都開始諗要去其他地方買樓，應該呢幾年都會繼續升

即係報左未收?

如果收左點去

十萬個認同
有時候覺得支那人其實仲以話為

所以有啲台灣人係唔太鍾意香港人唔理藍綠都係

有桃捷都方便咗
不過都好睇你 去到搵份工
最好搵返桃園市
退休另計

香港人自己影衰自己

係㗎，以台灣人工去計，除非本身真係幾有錢，唔係嘅話要應付咁嘅交通開支加生活，隨時冇錢儲到

嚟緊個round 未咁快有得報住
依家個情況未知
但早排見台灣新聞話準備俾陸生入境

其實唔係咁簡單

住同生活食都幾唔同

22k 依家漲到幾多有30k未

係呀，其實開得港澳遲早都要開陸生，陸委會都彈出彈入幾次，我估佢哋壓力都好大

我有frd本身台中讀書
佢早排都返左去了

一樣

我都係講緊移民方法比較好
咁當然去邊都一定係旅行開心 住係另一回事

睇咩工啦早排新聞話有啲議助30k一個月都冇最低工資好似近24k

秦子奇也有30k

跟美國隊 唔俾支那人入境讀就好睇

有呢個其實OK

不過柯P 先嘈完話D人用得多
用5000其實都好合理

咁就最好

驚去到俾陸生蝦

唔想佢哋急住開又第二波

叫台生撐番你
靚女既話

睇咗幾年台灣新聞，感覺綠營雖然親美，不過都係表態多，最好中美兩邊自己互打嘅感覺，所以應該唔會搞到咁狠，畢竟佢哋都想維持現狀

最緊美豬件事
藍營既電視台幾咁勤力
係咁做民調 證明大部份人反對
不過綠營呢步真係進退兩難
好老實 咁樣做可以靠近d美國
國際地位加強....但係就得罪國人

其實中美互打
台灣又好 香港又好
係無得避
睇下靠邊站咁解....

最近*

但機捷唔包如果真係桃園台北都難負荷

柯p離地離得好緊要

預咗今次係硬食，連綠營內部都一半半，都似係美國壓力下做，所以我哋靜靜睇等事件淡化就得

國民黨實好勤力

我新呀今日先入黎

想睇重甜有佳嬿bb就最好
小資女孩好撚正

要住到青埔果D 都係要有車先搞得掂啦

住桃園 都係住 桃中內壢住市區架啦, 火車快靚正

今日先入黎呢個PO

我都係

想問柯p係咪越做越唔掂？
無follow開
但早排先睇完木曜個一日幕僚

睇完想見你入左坑無法自拔
一開始仲覺得佢唔靚仲怪怪地
而家越睇越靚
唔係用黎j嗰種正 係真係好好睇好靚個種
係youtube瘋狂搵佢d野黎睇

同我一開始完全一樣
我一開始都冇特別覺得佢好靚
純粹覺得好鍾意韻如呢個角色
但睇睇下就發現佢係由裡面靚出嚟
而且越睇越靚

歡迎入坑

相由心生

佢真係我嘅人生導師
好想當面多謝佢
（但應該會緊張到抖唔到氣

打爆你 竟然話佢怪怪地

可能係佢劇入面韻如個造型冇咁好睇又陰沉
睇返真人d訪問

鐘意韻如變斜蔭

套野係咪伏

唔伏終於撐到第八集

我見到有好多人話佢樣衰
但只係因為劇情需要
韻如又冇特別好似雨萱咁化咁濃妝
始終學生嘛 唔通塗脂抹粉咩

反而中意佢長髮 小資女孩一年後返黎個look

韻如先正 唔識貨

叫佢地洗眼啦
韻如是最美的

仲有 如果愛重來 裡面啲look都好靚
有雨萱嘅影子

好肥喎果度

可能冬菇頭
不過我都覺佢唔係個種一見鍾情嘅靚
係襟睇 越睇越靚

對丫
好想鬧9佢地
而且留言嘅人自己都唔靚得去邊
所以算 唔理得咁多

反而覺得佢真係太瘦

佢自己係花絮都有咁講過

exactly
耐看型
唔係一睇就搶眼嗰種

有冇片我竟然冇睇過

不如你都改名
一齊加入食字行列

去官方fb 睇曬咁多集！

話說想睇我的情歌
但搵唔到邊度有得睇

九成女明星扮中學生都係咁既頭

諗下先

好羨慕佢
佢個鎖骨真係...
令到成個人都好有骨感

冇

我地都想知

一年後塊面水腫 D人話

我地都等到就死！！！
我地都好想睇！！！
我地都好想佢喺香港上映！！！

話樣衰嗰班諗下自己咩樣先

真係match番啱啱落機嘅水腫

真係下面都有人鬧番佢豬排憑咩鬧人
佢仲要話埋坤達點解要揀柯佳嬿 超過份

話佳嬿樣衰個啲大部分應該都係為左光漢睇

嗰幕造型係出咗事既

我好似有睇到

關佢地_事

可能我自己中意有肉嘅女仔
面豬肥d好可愛

Where
我地bb咁天然又咁幽默

竟然夠膽咁批評佢

可能拍之前冇飲美式所以去唔到水腫

覺得真人會仲瘦

facebook ulifestylehk
嗰陣j2啱啱播想見你
佢地就有報導話柯佳嬿情路坎坷

老實 仙個韻如look好過佢

丞粉都係咁話

我懷疑佳嬿去咗打邊爐
無飲分解茶

咪睇ulife 左抄右抄 內容農場啲friend

兩個唔同氣場
仙係有啲冰山feel
雖然背後係冷面笑匠

佢扮學生真係唔得

咁快又新post

怎麼只有許光漢的黑松
我的愛之分解茶呢？

反而我係知道佢結咗婚有d失落
一路都覺得佢同邱澤好正

今天放的是黑松

定唔知hk01
總之就係d Facebook留言

有人話佢似苑瓊丹先令我嬲到pk

我講個中學生造型

唔好講其他先

咁又推左1/3

有冇睇呢套

真心CS

戴思詩渺

乜真係個個都覺得佢好肥咩
得我覺得佢個look好可愛好正

係咪盲_左

其實我又覺得未至於肥嘅
只係比起其他scene水腫
面部輪廓冇咁出

真係 一秒得罪佳嬿fans

個堆唔好理
香港啲人咩都屌
好撚多睇人唔順眼+妒忌人哋嗰啲怨婦

01下面好多人做媒comment

佢想選2024加埋之前得罪唔少人
依家藍綠都唔討好，係幾難做

乜原來都係新人舊po樓主去咗邊

佢聽日再入嚟cm 已經係下一個post

係咪巴同絲睇法嘅分別

講緊我？
你哋隔咗陣又推咗1/3

集合啦鳳南小隊 就係舊po樓主

唔係呀 係上面「load緊」

你真係覺得同其他集數嘅樣冇分別咩

2022 好似話 蔣萬安 做

佢係到啊 不過今個post比左韻如開
佢係集合啦 鳳南小隊

有 但係睇完 感覺無乜重點
反而聖仁嗰對比較好睇

我地暫時好安全

我巴
一眼就睇到唔對路

不過男人老狗唔識分水唔水腫

會唔會因為髮型問題

未去到肥
但係同前面既造型差好遠
雖然回國....

每次上連登都係睇咗呢個post，留句cmt
睇埋其他留咗名嘅post再refresh就發現你哋推勁多

絕對會

一眼睇到+1
塊面係明顯漲咗
但真係因為水腫而已

我都係DUP左落手機上落機睇
睇到第3第4集(路斯明就黎變癲佬)已經冇睇落去

我都覺得好誇張
但好正
有得活躍就一次過活躍晒佢啦

會 但係係唔同D

其實兩樣都有啲啦

今集真係好感動
憲老爺行到就死

下集坤達來了

似啦，都係蔣萬安、黃珊珊同(陳時中？)三個鬥
如果黃珊珊選到咁柯應該選硬

期待
有啲想睇佢同Kid一隊

個陣冇留意 你地咁講又好似係
不過都係好可愛

中視經典係咪播舊節目

真係 佢本身可愛 水唔水腫都唔會影響到

黃鴻升又瘦翻

佢個台係播舊嘢
但係星期六就同中視同步播玩很大
同埋台灣家燕姐 白冰冰既冰冰show

我地好盲目呀
佳嬿女神你最棒

好想見到佢

真 反而覺得佢肥少少好睇

想木曜成隊再上玩很大
上次荷蘭咁

最肥就係肚臍果時啦
識佢咁耐

大家覺得今年大唔大機影后
冇睇另外幾套唔知對手勁唔勁

真係 我有時會因為覺得唔會有機會見到佢真人而傷心

應該比藍營攞番

心中永遠金鐘視后

佳嬿bb比較甜嘅劇係咪得個3套
係youtube睇過我們發財了d片段好似都好甜

想見你嗰陣都幾肥

米就係 肚臍

荷蘭個集坤達比人調走左又贏埋

唔會啦 始終反共佔多數

你決定要睇曬咁多集？

遲啲打算追 雖然唔係好接受到有90集咁多

一日睇幾集都ok既 唔好急

那個爛肚臍

飛住睇 或者較兩倍

而家分裂化姐
分久必合
到時又有野攪到綠

有冇諗過以後仲有冇機會拍愛情劇
好中意睇佢拍呢類
佢喊同唔開心個樣次次都睇到心痛
睇到好想即刻攬住佢好想保護佢

咁我又唔捨得
覺得佢有份做嘅劇就要慢慢品嚐
我飛越龍門客棧同如果愛重來都冇飛過

我睇tvbs asia都有但唔知係新定播以前嘅

想見你 電影版

佢啲喊戲正到
明明唔打算喊 或者冇諗住套劇會有喊嘅位
都會唔小心被佢搞到喊

係youtube 睇完佢同坤達條線
我諗我睇完啦套野

只要係佢哋啲親熱鏡頭我都想飛

好睇陳時中係咪選tvbs民調話綠營唯一贏嘅機會係派陳時中，藍白無論派邊個都贏唔到，但佢似乎冇意選(暫時係)

呢兩套都唔好睇？
有冇邊套值得即刻睇

想睇佢做奸角

藍營問題係佢地個核心
一日未換晒班舊電池
都好難可以扭轉個形勢
綠營靠打中版 都有一定影響力
不過要睇佢點救返個經濟
防疫做得好過後

佢D劇係好誇張

多數喊戲

想見你就集集都喊

我都係睇完呢個版本就算
除非真係劇荒

舊 都係最近先見佢播
上次望見佢播輕井澤嗰集

我主要係睇韻如嗰陣喊
當然 見到雨萱喊都會心痛

真啊睇到勁心痛
秦子奇成日愛理不理搞到佢成日唔開心
好想代佢一野攬住佢

佢崩潰大喊一般

但慢慢流眼淚 內斂啲個種就好正

覺得一開頭係沈杏仁咩都唔get有啲煩

後尾就係為劇情發展 子奇唔肯講真話有啲拖

咁都係寧願上網煲番算

反而好似睇想見你冇喊過
睇小資女孩喊左幾次 係咪我問題

真
佢擅長微細動作表情

喊既演繹就係同一個樣,全部搭呼吸聲喊

小資女既劇情 你容易代入d?

都係我係秦子奇就直接坦白
我好撚中意你然後block鳩鄭凱兒條bitch

可能係啦 都試過兩情相悅但冇一齊

我都有喊啊
覺得好心疼
點解越係善良嘅人反而要承受咁多

仆鳩

又食又拎

小資女好睇在
仲有子奇媽 同埋封副總（子奇阿姨）
兩位好支持佢地既助攻王

知道有人諗法一樣好正身邊冇人會睇台劇

一開始子奇老母唔鍾意杏仁嗰度
見到杏仁喺樓梯度喊
我都有喊 覺得佢好慘

嘉玲呀嬤

我係睇必娶女人喊得最勁
想見你同小資都冇點喊

韻如返到屋企 唔見晒人..
之後跑出街..
一邊啜泣 一邊喊...
最深刻

咁好嘅女仔都唔珍惜

必娶
我睇佢兩個和好嗰度喊
其他都還好
只係有時心痛蔡環真嗰種逞強

好鍾意睇佢

我都好耐冇正式睇曬成套
都有十年以上

呢套仲要係極深入咁睇

十年以上+1
本身都已經唔特別留意台劇了
係細個睇過命中注定 惡作劇

跑姿打曬J

罰你依家睇返

一個會咁為人好既女仔
又慳家 又會整便當
平淡美 咁都唔鍾意
白鴿眼老母

同埋仲有友誼嘅可貴
無論杏仁有咩事都有樂樂喺身邊

重溫不下十次

好想衝入劇 攬住佢

覺得必娶冇小資咁催淚
必娶開頭少少悶 結局個位又唔知乜事
佢鬧郝萌唔知佢需要d咩
之後就齊跳舞就完左

我反而睇稍息想喊

我都覺得個結局有啲老尷

全套睇過既:

不良笑花 愛就宅一起 海派甜心

係CCJ2 追過 真心請按兩次鈴

因為鄭凱兒

呢個我又喊咗
真係好變態
明明平時我唔係啲眼淺嘅人
但唔知點解睇呢啲劇就係好容易被觸動到
可能因為有共鳴

結局一直係我覺得既敗北
後半部分 跳老舞

可能有錢人世界就真係咁
如果子奇老豆唔係白手興家
可能都會睇唔起杏仁

但我係到諗係咪因為環真鐘意呢啲門面 誇張既野 所以set到咁

自己整爛絲襪 同埋著咗子奇件衫 走上去問杏仁拎胃藥嗰度好on9

少曦

所以佢需要d咩
結婚？

以前D劇係咁唔係可以點

正是如此
完全係為角色而設
要咁樣先令到佢有安全感

環真覺得結婚/求婚係一生人好重要既事
但都唔係用咁既方法掛

可能之前就係因為郝萌冇特別俾承諾環真 所以先令到環真冇安全感 覺得對方係咪唔睇好段關係

係啊 結婚同承諾

冇佳嬿bb

有少客串
個look好qq

有啊 佳嬿客串咗2集

土過韻如
毒L look

比阿嬤湊大嘅孩子

有冇人知

因為郝萌一直都係不婚主義者
直到遇上環真
環真經歷咁多段感情
最有可能結婚既機會都無埋
自然好需要安全感
但係表達方法 真係好奇怪
咁樣就代表有安全感？

開must marry 先LO

其實可以睇下
個個人都唔同感覺
見到佳嬿就得

我兩套都睇過
兩套都有缺點
飛越就啲特技好膠
如果愛重來 就太多業配+拖劇情

不過我自己就覺得如果愛重來好睇啲
喊咗

環真鍾意嘛
郝萌又要留環真喺佢身邊
唯有咁

我鐘意開頭
鐘意環真個性格

咳咳係！

我一開始好唔鍾意佢
因為以前中學成日單打我嗰條友就係咁嘅性格
但係見到環真逞強 喊嗰啲畫面
又幾心痛嘅

不過如果愛重來就得愛奇藝先睇到同埋要VIP

但係咁樣會將環真既轉變打回原型
變返個拜金女

啲人屌話爛尾
就係覺得最後係到拖時間
質疑環真自己都唔知自己想點

最尾似業配

最尾嗰集 環真既轉變 轉得太誇張

咁樣就自己搞爛自己太劇

好值得
本身唔相信愛情婚姻嘅人睇完會覺得好絕望
點解好似所有男人都係咁
搞到對婚姻好冇信心 冇安全感
所以有啲位真係好難唔喊

但佳嬿演技好正 隻狗好可愛 個小妹妹都好可愛

而蔡環真原本拒絕郝萌的復合，隨後又在浪漫求婚下點頭答應，挨轟轉折太硬，更有網友傻眼表是：「蔡環真根本就是愛大排場求婚的敗金女！」同時也批評收尾收得不好，沒有交代懷秋跟曾之喬的後續。

你睇晒啦？

係囉 男男都係主角嚟嘛 點解唔交代埋

點解會咁要比錢？

所以睇返小資女就覺得小資女結局做得好好

係 我嘅次序係咁
想見你-必娶-小資-飛越龍門-稍息立正-如果愛重來-紫色大稻埕(ing)

其實真心唔錯丫
經歷咁多難關終於可以起埋一齊

剩係懷秋走咗之後
就完

vip要比錢啊
我比咗一百幾十蚊3個月
但我睇完套劇+花絮就冇再用愛奇藝

同埋都有交代其他人

俾你搞到我想二刷 如果愛重來
但係唔想俾錢愛奇藝

30日內取消呢？

有啲咁嘅嘢架咩！！

人地都就黎執啦(?)
當係歡送人地嘅禮物囉

diu笑左

覺得交代下一年間做過d咩
講下大家辛苦工作
但仲好掛住對方但又唔可以見面嘅矛盾
會更加突出之後見返有幾咁開心

唔想益支那

i get it!

真係好正
第二張個look有少少雨萱feel

我記得我一開始睇係見到30日可以免費取消
所以諗住就算有VIP都無所謂
不過之後睇睇下無繼續睇

值唔值

係呀 中間少咗依到
胡副總又話會復仇點知又冇
根本中間可以穿插其他線 可以冇咁拖
中後真係拖到

點解咁怪得愛奇藝有

hello

有佳嬿就值啦
得愛奇藝先係原聲
其他網站係支那音

其他網有 但支那配音

你好靚啊

歐銻銻出品
歐銻銻係愛奇藝既代理公司

屌冇得重溫⋯

第日想睇嘅話點算好

你都係

想睇依家好快啲睇

有啲疲態 妝問題？

唔係 係佢見到一個冇諗過會見到嘅人所以好震驚

一開始仲以為凱兒係真心放過佢哋
之後佢每次出場加個bgm就覺得佢好煩
心諗屌我淨係想睇佢兩個d甜蜜溫馨嘅生活
沈杏仁我受傷了幫我擦藥！！

同埋我覺得子奇老母轉得太快
凱兒線d時間可以留多d比佢

聽日係咪要開第15個post

今晚要開定

好想睇好靚

搞到一開始以為子奇啊媽扮晒野 想拎杏仁難堪
原來係真心

三立劇黎講 小資女算叫做拖戲
佢分配可以再好d
同埋同子奇太少sweet戲

我睇完套戲 個心都囉囉攣咗幾日
因為婚姻同愛情實在太唔可信

大家係咪唔洗訓

我都覺得應該要sweet多啲
淨係影咗佢地拍一日拖
好似唔夠細水長流

我都以為以為想令佢知難而退
咁爽快有得突兀

龍門Ing

真係好誇張 仲推得快過之前嗰啲
原來我地上一個po係捱到幾日咁勁

好期待

幾個鐘已經500幾

呢幾日係咁loop

我的婆婆ing

係囉好中意佢地sweet sweet個陣
鬥氣個陣都好正
好快就進入左冷戰 直到結局

呢篇野都有D端倪

渴了呢
26xk啦

冷戰 但係個心都係諗緊對方

大家貼下圖

零食默語

頂 我自己打完都笑出聲

1 > 2

第二張似老左既雨萱

好中意呢d劇種
但佳嬿講過個個都搵佢拍感情戲
話想拍多d其他類型

bb仙～～

你地覺得長頭髮定短好睇
我覺得長個d look幾正
不過長短都靚

講開又講 想見你有冇業配

第一張正
咁瘦著貼身衫好有骨感

咩節目 想睇

咩片黎嫁

短
突顯佢5官

有時太多集數反而個點走左焦

覺得長後生d 短成熟d

2011年嘅娛樂百分百

10集又唔夠侯

小半樓

seen
小豬嚇唔撚到 仙
因為佢反應較慢

根本唔知自己係被人嚇緊
咩都慢半拍真係好可愛

聽日睇下先

真係勁可愛
原來佢眼下面粒墨係好細個已經有

佢開頭形容得柯仙好貼切

想睇多啲有關小資嘅綜藝節目 唔知有冇

每次聽微加幸福就諗起杏仁個喊樣

個位同依家好大分別
雖然係正常

Samsung

呢篇野 原來唔單止小端倪

如果有人發覺到呢篇野(出既時候第6集) 好多野都有機會估到

佢做肚臍學長嗰時漲到
差啲認唔到佢

好辛苦呢幾日個腦都係loop緊呢幾句歌詞，臨瞓個腦仲loop緊，不過好好聽

機車不機車～

Bb唔好喊啦

唉 呢度好慘
王陽明收皮啦
默語有咩唔好

btw 好的情人真係好好聽
一聽就諗起默語

啱啱睇先知原來首歌係依套戲

睇到眼火爆使唔使成 3-4分鐘床戲

佢好值得中蚊怕水毒！
仙之前話佢搽到成頸蚊怕水
王陽明仲要成條頸啜
真係要啜到中毒先停

零比零 午夜場空景
全劇終 默劇蒙太奇

btw 好的事情先係最好聽

好的事情 最後雖然結束
感動十分 就有十分滿足

好的事情易唱好多
好的情人D Beat好難捉

爛到爆

個劇本概念都唔差 但點解會拍成咁（定剪到咁？）
我平時睇戲都唔會去專登搵bug
依套嘢我飛住睇都搵到
成日前言不對後語都唔合邏輯嘅
明明好撚慘但睇到笑

佳嬿女神你最棒

仲唔訓

我同大家有時差

早呀 花朝

早晨 小隊

好似好多啜 床戲咁？

蝕底晒

床戲得一幕 但好長！！成幾分鐘
其實啜 床戲都算
但因為對象係王陽明！
所以好蝕勁鹹濕

呢啲床戲係咪一般都係咁拍，但之後可能cut頭cut尾出10零秒多，好少出到咁長？

但呢套真係好誇張 唔係幾十秒咁少
係由除吊帶開始影 然後摸嚟摸去 再啜
先再上床需時幾分鐘

啫係原片播晒出嚟或者係導演覺得呢個床戲係重點

你自己睇下就明

想問下王陽明做咗咩點解大家都咁憎佢

冇畀人投訴咩
不過有啲位冇影到個樣係咪替身拍

睇到第六集， 變左靈異片咁 嚇一嚇

我覺得搵替身拍嘅機會唔大
又唔係打鬥戲
同埋佢都同柯佳嬿啜咗咁耐 唔爭在床埋

第一次睇嗰陣都嚇親
之後再睇就因為有心理準備所以免疫了

純粹覺得佢個角色好鹹濕
睇完令人不安 點解要咁搞柯仙

聽講有啲為咗避忌都會揾替身免得有咩誤會唔開心
不過柯仙都似會傾好然後自己拍嗰啲

可能就係拍完呢幕
先令佢覺得以後有咩親熱戲
都要同對方講清楚
最盡可以親熱到咩程度

一定啦，不過如果真係因為呢幕，我又奇怪男方應該點都會問下？畢竟都拍好長又幾親密

所以 下場就係令到我地好討厭鹹濕嘅佢了

真係好少見床戲咁長

佳嬿既性格 一定唔慣拍呢到
去到必娶 釜山先見佢比較放
但係我唔想睇佳嬿拍呢d

我都唔想
其實見到郝萌同佢由門口啜到入屋
郝萌再由佢條頸啜到落肚臍嗰度
都覺得好唔知點咁

都係鍾意佢做小女孩嗰啲角色

不過佳嬿會比較信任邱澤
佢地比較有密契
拍呢類劇場

諗起之前邱澤粉絲叫佳嬿離邱澤遠啲

邱澤離遠啲佳嬿就真

冇錯 要留番俾我地品嚐

本身唔鐘意佢
佢個樣好咸濕
依家老咗啲又覺得冇咁咸濕

所以以家先醒

題外話
今年金曲31
會由小巨蛋 移師到
啱啱開幕既 北流 舉行
10.3 舉行

裡面可唔可以飲可樂

要穿越才可以

雪碧定可樂

小孩子才做選擇 我全部都要

我只喝熱美式
順便幫我買點吃的

7塊錢可以買到什麼啊！

你地睇咗風中家族未

咩嚟

個妝好似老年wet妹

電影

第一張
差啲搵唔到佢

啱啱search下先知原來係佳嬿有份拍
未睇 唔知邊度有得睇

支那台灣合拍片
之前睇過
故事性其實還好
國共內戰到780年代既野都好輕描淡寫
其他唔係太記得

多唔多柯仙嘅戲份

我都係

都算多 真係唔係太記得清楚
記得有一幕 佳嬿好似俾楊佑寧請食檸檬
之後既喊戲 佳嬿做得幾好

又要佢喊

年代戲 好多都係慘情既戲

咁快手

佢著得越casual越好睇

仲要顯得佢好細個咁

背心+風褸都係開鏡拜神嗰個look嚟
唔知係咪會固定見到佢喺劇裡面都係咁著

十幾歲嘅衣著！

佳嬿同賈靜雯都好靚

應該係 見啲劇照個look都好casual
好似十幾廿歲咁

見到佢哋一齊拍戲真係勁開心

可以不停食麻辣鴨血冬粉！

而家係食泰式酸辣粉

我覺得麻麻
唔係我想要既麻辣
但佢啲拌麵好食

最近係鍋燒意麵！

仲有干貝鍋燒意麵

我都覺得一般 不過鴨血係滑嘅 又多
泰式酸辣粉個質地好食啲 煙煙韌韌
個湯又酸甜 幾開胃

麻花好好食
但係一包700卡

正想講呢幕
唔夠你整GIF快！

咁誇張！仲肥過紅豆牛奶冰加布丁

好似500幾
本身無為意 之後嚇左嚇

鍋燒意麵係台南特產？
其他地方無見過

仲有鱔魚意麵！

應該係意麵係台南特產
即係我地既伊麵
蛋加麵粉再炸

還有安平豆花很好吃喔

我琴日喺你地share嘅地圖上面見到
仲有兩間分店添
但都冇得去！！！

我唔太記得
不過真係好好食 但好肥

我一直以為係意粉的台式煮法

見到台南最驚訝既特產係棺材板

落少啲麻醬欺騙下自己

蛤？？？？
即係棺材蓋？

我都以為意麵=義大利麵

睇到八定九集虐心虐到， 比番少少甜到糖尿既劇情都好啊

頂 原來係食物
笑死

。。。好柒

得大學時期同埋詮勝未出事個段時間係甜

唔知都好合理
我見到個名都諗起棺材蓋

好難食

你真係好幽默

唔柒唔柒，我第一次去食個陣都黑人問號
但我食嘅係芝士再加荷包蛋

我比較想知張圖裡面嘅黃色醬係咩黎

你可以當係粟米忌廉
一堆 漿糊咁嘅嘢

因為我食嗰種就係呢隻

我上次去食冇見到依種囉
我食嗰種係上面個隻
我好似係高雄食嘅

可能要食台南嘅先正宗

幽默語

正宗應該係個啲醬

夜市既幾難食
我係餐廳食過
入面係忌廉海鮮
幾好食

點都唔會夠宜蘭糕渣難食
粟米湯整成糕狀再炸
食過 唔鍾意

真心

食到我懷疑人生
但我下次會想去餐廳試吓

（夜市最鐘意嘢飲 木瓜酪梨牛奶加布丁 / 檸檬愛玉 冬瓜茶

正宗既棺材板一定係白汁
之後就出現好多其他口味

台灣竟然有啲難食嘅嘢
長知識了

呢個名真係令到我懷疑人生
但有機會都想去見識下

肉圓同埋佢個海山醬
阿給
我都覺得好難食

老實講
個兜野嚟到我面前
我覺得：
做咩中出塊多士

頂 好噁心
你係食白色醬？？

高雄六合夜市有間木瓜奶好好飲。。。。。。。

因為佢將吐司（方包）
挖中間 再炸
之後中間就倒白汁料
之後仲要加埋個麵包片蓋
咁樣望落好似棺材

我都係食白汁
黃色可能咖喱？
呢張相Google搵

我有飲我有飲專登去

嗰陣去到我仲同韓國瑜紙牌合照
好興奮

六合其實幾好行 條路好闊
但係佢檔口賣既野重覆率幾高

我淨係飲過北回木瓜牛乳
已經覺得好好飲

咁裡面啲嘢咪即係屍體

唔知仲係唔係到

係 印象中都係海鮮咁濟？

係西門町
飲完北回 再行去食賽門甜不辣
再去食程味珍
好想飛去食

白吐司肉 其實可以用返黎整白汁

呢個反而無飲
好想飲
有7仔個盒裝我都心滿意足嫁啦

樣樣都有d
我兩次去 都係行到去街尾
之後就去鐵櫃唱k 😂

係台北行夜市（Datong district,我唔記得係邊 但iphone album係咁寫）有間唔算出名冇咩人介紹嘅都好飲（好過高雄個間）好大間 好易認 咩汁都有得賣 係棟樓下面嘅一個大鋪位 中間係啲夜市檔攤

有機會可以去試下

去親都飲 統一
雖然個廣告好L煩

米血甜不辣

就係知佢輸硬所以影定
係咪攬住佢嚟J

(啲人以為我真心）

以為你係韓粉

我覺得些粉嘅盒裝西瓜牛奶都好好飲
真係西瓜汁溝牛奶嘅味

程味珍甜不辣係世界級

蘋果西打 蔬菜汁 溏心蛋
總之係台灣既便利店
一定唔好諗唔到食咩飲食
Btw 有無人好憎台灣便利店
茶葉蛋加咖啡一齊嗰陣味
我唔太鍾意

豬皮都係

笑死 我知你講緊咩味

最近有無台劇介紹呀？

畫面出晒嚟

浪漫輸給你
若是一個人
我的婆婆怎麼那麼可愛
我的青春沒在怕

係咩味 印象中冇討厭嘅味

u know that smell

去得太多次 好厭既味道

就係因為咁所以我係冇飲過便利店咖啡 冇食過便利店茶葉蛋

我覺得好香

一日去幾次便利店買嘢飲

點解唔飲手搖

頂 隻杯嘅圖案令我諗起佳嬿之前去台東影嗰張相

唔飲咖啡既我
多數都係分解茶/蘋果西打
同埋屋型紙盒飲品

全都要

一日2-3杯

你有冇去高美濕地 好撚靚

有冇佳嬿sticker嘅
見黑松有埋 許光漢個樣

因為我唔係喺台南高雄食
我喺台北夜市買架
去台南個陣見到入面個樣有啲驚就冇買

冇去過
我根本對台灣冇咩認識
淨係去過2次台北
喺度睇你地share先知咁靚
但已經冇得去

台中無咩地方可以去, 如果去台中, 只有高美濕地一個景點比較推薦

超級靚
但係搭309好耐
係台中車站去三井都成粒鐘

幾年前有

呢個都好好食

上次去埋埔里再去日月潭清境有草泥鹿

清境農場都值得去，但一定要睇天氣，我去個日落毛毛雨冇得睇馬

彩虹村好無聊 影相走得

唔係搭火車去清水轉巴士最快咩

話說⋯係台灣好少見到老虎堂咁

清景農場係台灣的內地, 南投

我係台中車站諗住搭直達

彩虹村留10分鐘就夠 俾多1分鐘都嫌多

我個陣同台灣人傾起佢哋都話係南投，仲問我明明去台中玩做乜走到去南投，其實我都係睇網上啲景點推介去玩

本身台灣宣布將會封關既第二日去台中
但又無講詳情 同fd即刻取消晒所有野
點知取消晒先公佈詳細資料
係我地原定出發既第二日先封
錯過左最後一次機會

我第一次去好傻仔, 未夠三點已經到, 坐係海邊等日落

嗱 草泥鹿

今年年頭同埋上年去既相

我搭Uber去 uber走

最有印象係淡水有

好sad
點解你地咁勁 咁識玩台灣嘅！！
好多地方我都冇去過
唔知原來咁正
但宜家已經冇得去

希望好快可以再去

我fd去個時有iron man係到

有啲似愛的迫降個結局嘅景

我反而係西門町 因為次次都會買
大型停車場隔離

有錢真好

我之前住西門町德立莊
完全冇食過你地介紹嘅便利店
淨係食過嗰間鹽水雞 打咗次馬辣 食咗2次程味珍 同埋不斷飲瑞穗牛乳

勁大分別

我都有餵羊，唔出相啦驚自爆

西門町有間係街邊好好飲

呢個先係我見到嘅景，樓上真係勁好彩
我去個陣差唔多日日都落雨

Iron man係咩事

我上晝係日月潭勁好天
去到清境就咁

但係一月去好凍

張相Google搵

鹽水雞 我多數食萬國
仲買過返香港
早三日拉個阿姐訂
佢真空包俾你
個阿姐好搞笑
一認到我係香港人
就講幾句廣東話

就係萬國
啱啱醒唔起
乜原來可以真空
我同個fd嗰次食完馬辣好飽都照格硬食
因為最後一晚 然後食完仲要飲埋盒奶
真係飽到失眠
如果可以真空嘅話就唔洗格硬食

五月啊 但去到清境都好涼

可以 但要早幾日訂

有機會試下先

正常既 海拔咁高
自己溫度會愈低
但去親清境 走既時候
都會stay係埔里
超多野食

我直頭住咗係埔里 3 4日左右
車站有間早餐店好好味 新式嘅 係兩夫婦開

我個時係包車
去完清境就走左
我對埔里既印象得百香果

憲哥好鍾意講既一句
埔里老街（仆你個街）

浪漫輸給你我覺得麻麻地

上兩集好差
大致ok啦

我都係被女主吸引到去睇

本身幾鍾意佢
之後都有睇佢既唯一繼承者
但佢既中國人件事之後有少少反感
而家就無乜野
聽講佢唔跟公司咁講
就無得係支那上套戲
會賠好多錢....
希望佢留返係佢講既
最喜歡的國家 台灣

台南嘢飲都甜到痴線，台灣人成日笑話台南市政府部飲水機都係甜嘅

一月輸咗已經唔見

台南任何野都好甜
由係d羮湯

高雄發大財

我都記得之前有個meme係話台南人食咩都係甜好正 但日日食咁多糖可能會爛面

好彩仲未

我去過為咗影曙暮輝趕唔切公車最後要搭的士不過極推薦

不過台南係比較跟貼日本既口味
所以比較甜
如果大家有食過南部粽同北部粽
都會明 北部粽比較似我地食開既粽
南部既會用醬油炒過d米 同埋偏甜
不過台南既小吃之都
大多數古早味台灣小吃都係出自台南

無留到睇日落
諗返都好後悔..

好靚

而家佢拍緊果套媽別鬧了應該都會有喊戲

因為有渣男

去親台灣 都會買佢既包
酒釀桂圓超級好食
冠軍大師

又要配渣男

我真係飲唔落糖尿都似

就好似我去日本 打死都唔會食和菓子

個時係台南十日 係咁食
返到香港係feel到肥左

粽台灣年年都打仗咁嘈
仲記得句北部粽，北吃，南部粽，南吃
一句得罪全台灣人

受盡情傷的女孩

咁撚靚
求其影張做postcard都得

南部粽真係...仲要淋汁....

去掃夜市 實肥

些粉可以整postcard

如果嗰日空氣唔差真係極推薦
夏天台中經常都係天氣好就空氣差，天氣差先空氣好，好難得兩樣配合

好複雜啊！

反而無乜掃夜市
但個時五月太熱
係咁飲野 又食冰豆腐花芋圓個啲
全部甜野

南北粽我都唔識欣賞最貼近香港好似係客家粽

一日4餐都得肯定肥

我個次去4日台北
返黎剛好肥左4kg

台灣環海
海洋氣候
又係成日落雨

見你地上面有講清境我都有啲相但我係一月去 係好凍但空氣清新好多，個景靚啲夏天反而濛濛地

因為北部粽係生米包
南部粽係熟米炒上色再包
所以北部似香港食既

台灣真係好邪惡

去一次就知空氣好同差同個景觀差好遠

我年頭都係一月去
低估咗個溫差
要買褸

飲品真係致肥關鍵 由其仲要凍
不過咁熱 好難唔飲

夏天吹西南風，台中地形影響容易多雲同陣雨
冬天吹東北風，台中背風下沉，天氣好但污染物吹唔走所以空氣差

巧遇櫻花

係 我由起身食到訓覺前嗰刻
仲要日日不斷飲珍奶
你知啦 同一條街可以有勁多間
不過台灣啲珍奶好就好在大杯又多珍珠
喺香港 我買杯珍奶要額外加多2份珍珠先夠

我覺得我係地獄黑仔王
你哋啲相張張都勁靚

好幸運喔
啲櫻花仲紅過詮勝同雨萱求婚嗰度啲櫻花

香港一杯老虎堂價錢
台灣買兩杯老虎堂

台中有條珍奶街，喺一中個到，我買完老虎堂先行，差唔多每5-10步有一間

用料好似不過最後加甜辣醬接受唔到

台灣嘅天仁仲有大杯
我有時喺香港飲天仁要一次過買兩杯先夠

Right
任何加醬既 我都唔鍾意
加花生粉我都可以

一日落凍到打冷震20幾度跌到個位數然後同朋友一齊等車等咗半個鐘，上車仲畀司機笑

我遇過一次但未開晒真係要時間好夾先遇到

好掛住清境隻土窯雞

飲咁多我睇台灣天仁有標示熱量嗰啲好多都好肥

珍珠控

咁殘忍
真係冇面對答案嘅勇氣

真係好療癒呢
好鍾意每吸一啖都有好多珍珠
有咩唔開心壓力大 飲珍奶就冇事

珍珠其實都好肥
但我好鐘意食

去旅行唔諗咁多

喺邊食我未試過喺上面食

第八集係岩岩穿越過去，睇到依集？

每次獎勵自己唔開心都會揀啲有珍珠既野飲

開心就好了
珍珠200cal
仙草20cal
我都係會揀珍珠

去旅行真係乜都塞落口

開唔開心都會揀珍珠
唔開心就加多幾份

你應該包架車喺台中玩一日吖嘛，嗰陣我去唔算特別好天但睇到日落，個日落有啲似塊鏡咁反射 幾正

有日係香港想食珍珠
點知連續去左兩間鋪都無

好奇害死貓唔睇還好，一睇就心裡自動計數

搞錯 我真係會喊出黎
特別係好想飲 想到心情都開始差嗰陣

諗過包車但朋友話想感受下當地交通，結果就咁，不過都係一個難忘體驗

而家睇到子維去到2010 年成功溝到雨萱

你地推得好快
#佳嬿女神你最棒

甜到呢到..

去旅行就唔好諗咁多啦

依集又甜又虐

俊傑

通常我會去遠嘅地方就包車/的士，近就試下當地啲交通工具

你講得好岩， 諗住開心甜下， 但總係有d 野要虐下觀眾

今晚可能要開新post

你地睇下邊個開

佢搞到睇既我地心情好複雜

今次我開
如果我未訓

推爆佢

希望電影版會寫番多d 甜蜜野

痴線推得咁快
呢個重任就交俾你了！！

雖然好似好變態
但我真係好鍾意佳嬿嘅身形
好羨慕佢食量咁大都唔肥

係
就算係甜
都甜得好唔徹底
因為...呢場夢發得越開心
夢醒就越痛苦

成日食老麥都咁瘦

佢運動量都好大

無睇日落咪即係連行出去濕地個條橋都無？

佢同坤達都一樣 唔忌口 做運動
身型都好fit

你指景觀橋？有行
因為book左食屋馬
要趕返去台中劇院嗰邊
所以早走

如果你指果條木道
就無啦

真 運動緊要過控制飲食嘅（當然唔係講緊你可以暴飲暴食）

有時唔明啲人點解會節食

係囉 減肥唔應該節食
最多咪食低卡食健康啲

兩睇 食都好緊要
當然係要睇點選擇
食幾多要郁返幾多

YES, 起係濕地上面個條木橋, 差不多日落先會開放

景觀橋又係乜

佢有條雙弧景觀橋
不過好似開咗唔係好耐

日本我多數都會但台灣仲未試過，覺得台灣周圍都好近

你地係會去做gym定就咁落街跑

跑+屋有健身單車

兩樣都有

兩隻都有
最近出唔到去 就fit ring

兩樣*

本身瘦底+運動量大
暴飲暴食都唔怕

GOOGLE 左, WOW, 竟然有D 咁的野, 上次去未有

屋企做下workout

日頭去過，隔嚟好多風車，但原來夜晚條橋咁靚

青風又著火
青風個角色好爆

有時喺香港行過涼茶舖
如果隔離有即製果汁舖都有呢浸味
次次都會閉氣行
好臭

但要留到夜晚一係要有車一係要的士先走到

佢隻彩虹雪條好好食
一次過食咗兩條

佢而家都好似少拍咗支那戲？

都有 比較少

兩個都好靚
但都係佳嬿靚啲

唔知有呢樣野

兩個靚女細個都比人蝦

好靚
會唔會好似香港嘅彩虹雪條咁藥水味

呢張好正

佢呢個似係yoghurt 雪條
應該好味好多？

情定代表作

我今日睇左呢幕花絮
然後有啲衝動想由頭睇

係咪淨係彩虹村先有

好似喺個伯伯賣明信片嗰個位

我都係淨係睇咗下啲花絮，呢套太多集，仲未有決心睇住

唔會
記得係純果汁味
但出返台中想再食都搵唔到有類似嘅
好想再食

飛住睇到十幾集
有親史經理出場都好好笑
但youtube最近轉哂做private video
要去vidol先有得睇

可能無留意
我16年去唔知個時有無
btw個伯伯好似係香港人

本身都唔想睇
睇完大稻埕同龍門再考慮下

我都打算睇完大稻埕同獅子女再算

我覺得華8雖然集數多
但係唔好咁急住睇晒
一日幾集
輕輕鬆鬆咁睇
加上呢套係唔錯

大稻埕你睇到邊

係香港人
但我去嗰陣啲人話佢訓緊覺
所以見唔到

其實私心想佢夾邱澤多次

我都好想
雖然邱澤好多負面新聞
不過戲劇黎講
佢同佳嬿最夾 最襯

確定左會有電影版？

一切計劃中

如月開始喺coffee shop打工
佢啱啱出場嗰陣真係好可愛 好小女孩feel
完全係呢個emoji👧🏻👧🏻

你呢！第幾集

張鈞甯？

仲有個大陸既 唔記得咩名

係！差個陰
黎緊第14集了

可能你睇埋龍門客棧 我先啱啱睇完大稻埕

仲有冇多D 佢地想綜藝既片

記得了 唐嫣

想睇有關小資嘅
但好似唔多

竟然

呢個好笑

大稻埕or獅子女好睇啲？想二揀一搵套睇咗先

型男大主廚 有佳嬿既集數

宣傳 勇敢說出我愛你

宣傳 必娶女人

宣傳 風中家族

宣傳 五星級魚干女

我睇劇真係超級慢
會慢慢睇字幕
確保自己知道發生緊咩事先

所以我覺得自己睇劇睇咁慢
都可以睇咁多次想見你真係奇蹟

獅子女

正
要唔要將呢個放埋喺下一個主題

仲要台語

無問題呀

低清立過
又係慘
比條大6佬欖欖錫錫

獅子女得9集
好快完
到時就可以慢慢睇大稻埕

有冇人睇過魚干女？我搵唔到邊度有得睇

係！
真係離開個mon一秒已經跟唔上
要playback10秒

好

屌 支那佬
仲衰過王陽明嗰幾分鐘嘅床戲

咁講完
我就唔想睇

我都唔想刺激我自己

其實唔多
3個場口

細個比人盲婚
比二佬食咗

之後二佬火災死左
同大佬一齊生活,(已經有二佬BB)
中意大佬 大佬唔受 離家出走

十幾年後再重逢

PS 大二三佬冇血緣 打國共內既士兵 遷移去台灣生活

唔太記得有呢幕

一喜一悲間住 構思好好

去台北夜市冇食過?
可能而家唔興係台北擺

班長個look好好笑

台視八大 《因為我喜歡你》

大同

多數都係寧廈

仲有一個延三

搵唔到+1

係

見都冇見過
淨係見過肉骨茶 玉子燒 地瓜球 黑糖珍奶 胡椒餅嗰啲

芝齊bb
回到變態之前

好多小食都消失緊 因為唔受歡迎
叫人掃街 食個棺材板
就算share都好快飽

佢 台灣本士人 賣麵

三兄弟過黎台灣 三佬中意佢
二佬截9佢糊 用左大佬隻金戒指做娉禮

結婚 陀B 二佬救火死左

之後搬左去古亭生活 同大佬漸生情素
大佬拒絕佢(就係你講果幕)
佢出走

隔十幾年後先再重遇 不過冇感情戲

可能掃街要空肚去
我上次係食飽先去
但都買咗好多野食
個地瓜球好失望
我喺台灣冇食過好食嘅地瓜球
喺 饒河街夜市 士林夜市
掛牌寫住「爆漿地瓜球」
點知裡面都冇嘢嘅

反而喺香港kfc食過好食嘅地瓜球

頂 你講嘅我都冇食過

cls
雨萱可以準備開15

咁你食咩

肉骨茶之外都食齊晒 每次去台灣夜市必食架喎

我都係
仲有雞腿卷
不過我覺得一般

去台灣 無論邊到
我見到車輪餅都會買
一定係食吉士餡（奶油）

肉骨茶係咪藥膳排骨？
饒河街中間兩間都好食

諗起美孚車輪餅小姐

冇喺台灣試過
但覺得裡面夾麻糬應該會好好食

我唔太鐘意炸嘢 （淨係食咗炸米血糕）
食咗台中逢甲香蕉煎餅
呀宗麵線 （not good)
春水堂 （有堂食） （Not good)

之後就冇咩冇記憶了

我鐘意飲嘢多
有時覺得喺香港食到嘅台灣嘢仲好食

係
我個次落雨去 都坐滿晒人
啲人擔住遮食

我好鐘意食雞腿卷
仲有炸雜錦菇同爆炒骰仔牛粒

飲嘢
我都勁鍾意飲嘢 可能因為去嗰陣天氣太熱

所以不斷好口渴（但唔飲可樂
但好煩 飲得多要不停痾尿

你落咩味粉
我上次落咗檸檬粉同蒜頭粉

阿宗唔好食，少料又貴
春水堂杯珍奶好飲，其他冇食過，堂食賣咩架？

我都覺得春水堂嘅奶茶好飲
但如果係大珍珠就好
啲珍珠咁細粒好似食西米

收到

去台灣一定要食豬手
屏東萬巒豬手
影出黎好似唔好睇
但超好食

食過有珍珠

檸檬粉
我落開甘梅或者椒鹽

真係自己伏自己我自作 自受～
可能落其他味會好食啲

但阿宗長期都好多人

都係麵飯個類
嘢飲一般啦 ⋯

唔平 香港價錢 但性價比低 朋友去打卡先食

平時喺Instagram follow咗好多台灣KOL 介紹好多咩平民/在地小食

去到先發現 冇車根本去唔到個啲地方食地方太散 冇時間去

阿宗我真係唔會再試
我去嗰陣係夏天
熱到死仲要捧住碗漿糊

啲人應該係因為佢出名而去
但可能好多人都唔會回頭

啲珍珠細細粒，我試過飲太快濁親
不過個茶底勁好飲
你鐘意食大珍珠下次去台灣試下50嵐嘅波霸奶茶，啲珍珠係大珍珠

笑死
真係勁黏
仲黏過八方雲集啲麵線

我到步第一杯就係買50嵐！
好正！
又平又多珍珠
有半杯都係珍珠
而且好有咬口

好似唔錯

Btw 唔知點解我會係九份食魚生
次次講比人聽都俾人笑

我 當年唔識嘢去咗被佢呃，食完一次冇回頭
最近睇咗愛莉莎莎條片講食麵線，諗住下次去試個啲算，又平又好食

真係未試過

阿宗一直都係吹到好大
我自己n年前食過一次
就無再食過

春水堂就無係台灣食過 飲就有
反而係香港有食春水

我仲stay 咗兩日一夜

新post標題打咩好
［歡迎入坑］？

點解要咁做
我去九份一定要食賴阿婆！
同埋買阿信果凍！

不過上次去超級大雨 有遮都成身濕晒
個kanken仲要入水
（唔係話防水架咩！
浸住咗個尿袋 同埋一隻錶

50嵐聽當地人話價格親民但我心諗明明周圍都係呢啲價

鳳南小隊齊集金鐘

正

但係我班台灣朋友都好鍾意50嵐

真係好親民 我記得我買杯大波霸奶綠NTD50
喺香港點得 幾年前可能得嘅

賴阿婆
我仲會買豬肉紙

聽聞香港個間春水堂啲奶茶都好飲，但真係唔平同埋好多人排隊
我每次見到希慎條龍都冇心機排，特別係個邊好多間手搖，買另一間算

真 明明台灣有咁多選擇
但佢地都係揀50嵐

九份有間賣茶果既又係好好食
同埋有一間賣餸既
都係估唔到咁好食

由細到大都未追過星
冇諗過會有明星咁迷到我
柯仙

香港既都好飲呀 但係貴..

柯仙你最棒

間嘢好細冇咩位
落單又等得耐
我上次買咗杯珍奶上車飲算
不過覺得少貴 咁細杯

準備開post吧

以前睇過投票，50嵐係台灣人票選手搖鋪第一
分店多又平又大杯多料

柯仙係我追嘅第三粒星
希望係最後一粒

我記得milksha喺香港開分店嗰陣
啲人又係話台灣大學生票選no1

雨萱準備！